國際傳媒知唔知有幾條人命犧牲咗？

唔知有冇用，集思廣益
如果國際傳媒肯報，會唔會觸發更強大嘅國際關注？
令更多國家制裁中國？

死者已矣，我哋要繼承遺志，文鬥武鬥，抗爭到底！

推

push

pish

講明先！犧牲者一個都嫌太多！
我要你哋全部人留低條命睇住我哋贏！
唔准死！

烏克蘭當年死咗成百幾二百人
重要大部分畀特種部隊殺
都冇咩國際傳媒理
重旨意佢地